其實d貓撚同左膠有咩分別

隔離post話有隻貓無啦啦係巴士出現
正常鐘意貓既見到都覺得奇怪啦
何況唔鐘意貓既驚又有乜問題
加上流浪貓又唔係乾淨 抓傷仲可能有手尾跟

連登無論講乜撚野貓狗都好
一有相即刻全部心情眼同正皮

本質根本同大愛左膠女權一鳩樣
但呢度我相信唔會有人願意面對呢個事實
不服來辯

出現了
呢個post唔會有正皮

無

連登仔龍門任擺第一日知？
我鍾意貓就要你地全部都鍾意

人地都係笑下你鳩叫笑下班垃圾盾牌都拎埋出黎姐
咁都唔俾？

係貓啊 快d 走啊